[以正視聽]除撤回之外，任何字眼都不能接受

唔好比人分化到，法律字眼就係法律字眼，一字一句都不能改‼️

55

沒錯
星爺：環首之刑 首已經環左 可以放人
林鄭：壽終正寢 送中已經死左 可以重推